# Término de Exámen

Archivos con los ajustes necesarios para poder solucionar el examen

## Evidencia

Dentro del proyecto hay una carpeta llamada "Evidencia" donde se depositó el XML del Response y un JPEG con la imagen del Response y el Status solicitado.